====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: sans que la lutte contre cette pollution puisse être rangée au nombre des aménagements de loisir , car ses aspects sont multiples , il faut rappeler ici que la reconquête de l ' eau pure est un élément nécessaire d ' une politique de loisirs .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 7 :: [ lutte, pollution, pouvoir, loisir, falloir, nécessaire, loisir ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, falloir, nécessaire ]
marqueurs_niveau2 :: 3 :: [ lutte, loisir, loisir ]
alethique :: 2 :: [ pouvoir, nécessaire ]
appreciatif :: 2 :: [ loisir, loisir ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, falloir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, nécessaire ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ loisir, loisir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, falloir ]
axiologique :: 1 :: [ lutte ]
epistemique :: 1 :: [ pouvoir ]
pas_d_indication :: 1 :: [ pollution ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ pollution ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ lutte ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ pollution ]
Total feature counts: 32


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 7 :: [ lutte, pollution, pouvoir, loisir, falloir, nécessaire, loisir ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, falloir, nécessaire ]
marqueurs_niveau2 :: 3 :: [ lutte, loisir, loisir ]
alethique :: 2 :: [ pouvoir, nécessaire ]
appreciatif :: 2 :: [ loisir, loisir ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, falloir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, nécessaire ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ loisir, loisir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, falloir ]
axiologique :: 1 :: [ lutte ]
epistemique :: 1 :: [ pouvoir ]
pas_d_indication :: 1 :: [ pollution ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ pollution ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ lutte ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ pollution ]
Total feature counts: 32

